請問湖北街李彩華(狗隻#18114)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

今日吹雞出去遊行係咩心態